呢條友插水插到鬼上身咁

個教練都叫停佢

樓主死左全家